所有街坊拎你地屋企個石油氣罐落黎!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

拎落做送禮最好啦 千祈唔好用黎做犯法野

如果街坊區起義果陣 如想減低被狗咬風險

就咁將件禮物放落樓下就得

到時有手足見到有禮物 就自然會拎黎用

街坊又或者唔洗一定送大型禮物 送止汗劑都得

仲有，送禮物最緊乜？係驚喜 唔好比人發現

最好將件禮物放入行李喼or大膠袋先拎落黎

唔好比cam影到你拎禮物 而d指紋就唔洗教啦

狗宿要人！ 快！
圍魏救趙最有效方法 ! 攻敵所必救 !

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

救人！中大人斬樹封二橋！！

頂 用煤氣

用緊煤氣

麻煩幫手入去推下👇🏻甩p推多幾下
過海要經土瓜灣！塞左就大撚鑊

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

無石油氣

記得貼張紙寫住
私人物件 切勿拿走呀

有youtuber教大家整槍

Ty

屋企冇

我喜歡